<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Fanfics &#8211; 245 Swirling Quills</title>
	<atom:link href="/category/br/fanfics/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Maybe a bit of my mind?</description>
	<lastBuildDate>Sun, 10 Nov 2024 14:19:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/10/Quills-150x150.png</url>
	<title>Fanfics &#8211; 245 Swirling Quills</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Em lentes-Ch.2 (Final)</title>
		<link>/em-lentes-ch2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Quills]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 10 Nov 2024 02:07:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Fanfics]]></category>
		<category><![CDATA[Em lentes (fic)]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=128</guid>

					<description><![CDATA[… Todos encaram Grex que logo após terminar seu drama correu na direção de um pedaço de donut caído &#8220;Os donuts da Void…&#8221; &#8220;Desculpa&#8221;Diz Void &#8220;Não tem nada pra você se desculpar sobre Void! A culpa é claramente dess-&#8220; Bea para e respira antes de continuar sua sentença. &#8220;Nossa, é, a culpa é claramente da [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-buttons is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-1 wp-block-buttons-is-layout-flex">
<div class="wp-block-button is-style-outline is-style-outline--143e6d5df54f675b3aad91d84c2f7b68"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/em-lentes-ch1/">&lt;- Capítulo 1</a></div>
</div>



<div style="height:31px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p>…</p>



<p>Todos encaram Grex que logo após terminar seu drama correu na direção de um pedaço de donut caído</p>



<p>&#8220;Os donuts da Void…&#8221;</p>



<p>&#8220;Desculpa&#8221;<br>Diz Void</p>



<p>&#8220;Não tem nada pra você se desculpar sobre Void! A culpa é claramente dess-&#8220;</p>



<p>Bea para e respira antes de continuar sua sentença.</p>



<p>&#8220;Nossa, é, a culpa é claramente da Imma&#8221;<br>&#8220;Huh?&#8221;<br>&#8220;E minha&#8221;<br>&#8220;Ah sim&#8221;</p>



<p>As duas irmãs se intercalam no seu diálogo e Bea suspira novamente pelos comentários de Immateria, mas logo para e ambas dizem juntas:<br>&#8220;Desculpa Void, deveria ter prestado mais atenção&#8221;</p>



<p>Suas desculpas saem quase em uníssono, Não sendo apenas por Immateria o ter feito num tom mais baixo, o que acarreta em mais um breve encarar de sua irmã, que logo porém, já se recompõe novamente.</p>



<p>&#8220;Tive uma Ideia! porque não juntamos todo mundo e ajudamos a Void a fazer donuts novos na cozinha aqui de casa? Se todos ajudarem não deve dar muito trabalho né?&#8221;</p>



<p>&#8220;Hmm, Boa ideia Grex, mais só se a Void concordar&#8221;</p>



<p>Bea se vira para Void esperando sua opinião</p>



<p>&#8220;O-oh, parece sim uma ótima ideia!&#8221;</p>



<p>Void responde honestamente, mas meio confusa, ela parece estar tendo uma certa dificuldade a acompanhar a conversa</p>



<p>&#8220;Não é? Minhas ideias são incríveis!&#8221;<br>Grex comenta feliz</p>



<p>&#8220;Isso sim!&#8221;<br>Void responde com repentina ênfase, Bea reage com um sorrisinho quase imperceptível a gravação já que Immateria levanta a câmera bem no momento, tirando Bea do campo de visão.</p>



<p>&#8220;Uuh, agora não sei se deveria dizer algo… Vou deixar passar vocês ignorando minha opinião nisso tudo só porque já admiti que a culpa é minha também, mas só uma coisa, esse negócio seu tem quanta memória Bea? Você planeja fazer um reality show da nossa vida também? Por que isso parece tá gravando a um tempo já&#8221;</p>



<p>&#8220;Huh, espera, tá gravando ainda?? Desliga isso, eu tô toda desarrumada depois daquela corrida toda!&#8221;</p>



<p>&#8220;Huh, tu vai se preocupar com isso agora?&#8221;</p>



<p>&#8220;Aaaargh me dá isso aqui!&#8221;</p>



<p>&#8220;Eita calma! toma, não precisa tentar pular em mim também, virou saltadora agora?&#8221;<br>&#8220;Você que fica flutuando o tempo todo, se ficasse no chão por mais tempo eu não teria pegado o costume&#8221;</p>



<p>&#8220;Aah não, o chão é muito firme&#8221;</p>



<p>&#8220;Uhum uhum&#8221;<br>Bea concorda sem prestar atenção no comentário dá irmã, e vira a lente da câmera a direção do chão.</p>



<p>&#8220;Beeem galera olha só né, acabaram ganhando uma gravação bônus do mais natural do meu dia a dia não é? haha, que surpresa!<br>Não estou no estado mais apresentável de todos no momento então não posso finalizar o vídeo com minha linda carinha, me desculpem, espero que compreendam, mas agora temos uma emergência em nossos cascos aqui então até mais!&#8221;</p>



<p>&#8220;Eu já disse que essa juba sua aí já tá mais que gravada Bea, não precisa tentar esconder&#8221;<br>Mesmo a câmera estando voltada ao chão, o som e o brilho repentino de algo entrando em combustão espontânea atrás dela são bem claros na captura.</p>



<p>A câmera é jogada no chão.</p>



<p>&#8220;Bea calma, AI TÁ QUENTE, lembra do seu lindo cabelo! AIAIAIAI, MÃAAAAEE, PAAAI!!&#8221;</p>



<p>Com os gritos se distanciando e com sons de colisões e impactos audíveis ao fundo, alguém pega a câmera.</p>



<p>&#8220;Uuh, deveríamos desligar pra elas?&#8221;<br>A voz de Void soa preocupada</p>



<p>&#8220;Acho que sim&#8221;<br>Grex responde</p>



<p>&#8220;Ok, então é nesse botão aqui?-&#8220;</p>



<p>-Gravação finalizada.<br>-Salvando vídeo.<br>-Concluído com sucesso, Vídeo salvo ao cartão SD.</p>



<div style="height:60px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<hr class="wp-block-separator has-alpha-channel-opacity"/>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">Obrigado por ler</h3>



<div style="height:31px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-left is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-2 wp-block-buttons-is-layout-flex">
<div class="wp-block-button is-style-outline is-style-outline--143e6d5df54f675b3aad91d84c2f7b68"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="/em-lentes-ch1/">&lt;- Capítulo 1</a></div>
</div>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Em lentes-Ch.1</title>
		<link>/em-lentes-ch1/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Quills]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Oct 2024 17:54:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Fanfics]]></category>
		<category><![CDATA[Em lentes (fic)]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=72</guid>

					<description><![CDATA[[Pronon eyeflash 4401] -Iniciando … -Checando cartão SD -Formatação invalida, reformatar cartão SD? (todos os dados serão perdidos) Sim —– Não &#62;Sim -Reformatando -Pronto -Inicialização completa “Oh ligou! Gravando?” Lentes capturando, o que pode ser visto é um cômodo confuso,aparentemente populado por móveis comuns a salas de estar em meio aoutros que nem deveriam estar [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-buttons is-content-justification-right is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-3 wp-block-buttons-is-layout-flex">
<div class="wp-block-button is-style-outline is-style-outline--47aaebf8a2d327cbc8de0a4a42abd769"><a class="wp-block-button__link has-text-align-center wp-element-button" href="/em-lentes-ch2/">Capítulo 2 (final) -&gt;</a></div>
</div>



<div style="height:31px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p>[Pronon eyeflash 4401]</p>



<p>-Iniciando</p>



<p>…</p>



<p>-Checando cartão SD</p>



<p>-Formatação invalida, reformatar cartão SD? (todos os dados serão perdidos)</p>



<p>Sim —– Não</p>



<p>&gt;Sim</p>



<p>-Reformatando</p>



<p>-Pronto</p>



<p>-Inicialização completa</p>



<ul class="wp-block-list">
<li><strong>Gravar</strong></li>
</ul>



<p>“Oh ligou! Gravando?”</p>



<p>Lentes capturando, o que pode ser visto é um cômodo confuso,<br>aparentemente populado por móveis comuns a salas de estar em meio a<br>outros que nem deveriam estar dentro de uma casa, sofás posicionados no<br>teto de lajem, sem nem mesmo um balanço ou qualquer sinal de ação da<br>gravidade, e o chão, onde deveriam estar, é ocupado principalmente por<br>uma grande cama, e ao canto, de relance, pode ser vista uma cama<br>elástica, que logo saiu de visão com o giro da câmera, impossibilitando<br>também uma visão clara do resto do mobiliário, a câmera agora, estando<br>virada diretamente para sua portadora, revela sua aparência, um pony? Se<br>vê uma potrinha de estilo cartunesco, olhos anormalmente grandes que de<br>alguma forma conseguem não ser estranhos ao olhar encaram as lentes<br>curiosamente, com uma expressão que então logo se torna um sorriso</p>



<p>“Olá futuro espectador!”</p>



<p>Seu sorriso se alarga, e com ele um fofo som de squeak sem origem<br>pode ser ouvido</p>



<p>“Hehe, você está vendo o primeiro vídeo de Bea, a futura pony mais<br>famosa de equestria!”</p>



<p>A potrinha declara com orgulho, mais logo fica pensativa</p>



<p>“Não, por que parar em equestria? Se estamos falando do futuro, então<br>logicamente eu seriei a mais famosa do mundo!”</p>



<p>A expressão pensativa volta, ela encolhe seu focinho e murmura pra si<br>mesma, mas por ter a câmera em seus cascos, sua voz ainda é levemente<br>gravada</p>



<p>“Mas um por vês, é, equestria primeiro, mais rápida a subida mais<br>inesperada a queda.”</p>



<p>Ela suspira, e logo volta ao animo de antes</p>



<p>“Ok! De qualquer forma, esse vídeo é um momento histórico, presencias<br>aqui, a mim antes de minha ascensão a fama!”</p>



<p>“Fama?”</p>



<p>Uma nova voz, vindo de uma fonte fora de vista da potrinha que se<br>apresentou como “Bea” se intromete. Ela se vira pra encarar a fonte do<br>som, suas pupilas encolhem, demonstrando surpresa</p>



<p>“Oh, Imma, eu só estava usando a câmera que a mamãe e o papai me<br>deram, fazendo minha incrível primeira gravação!”</p>



<p>“Ah sim, entendo…”</p>



<p>“A voz, aparentemente pertencente a ‘Imma’ responde curtamente com um<br>som levemente malicioso”</p>



<p>O olhar da potrinha segurando a câmera se estreita encarando a<br>direção da voz, ainda não apontando a câmera para o alvo de seu<br>olhar</p>



<p>“Planejando o quê aí em, somos irmãs, posso ser mais nova mais sei<br>que quando tu faz essa cara é pq vai aprontar, nem pense em mexer com a<br>minha câmera, você já ganhou seu ursinho!”</p>



<p>“UH, HUH!? Já falei que não é um ursinho, é o rei chimera!”</p>



<p>“Aham, pra mim não parece tão diferente do da Garden Flow!”</p>



<p>Uma discussão parece começar a se formar, ambas as vozes se tornando<br>mais indignadas, a expressão da portadora da câmera comprovando o que<br>indica o tom indignado de sua voz … Um som de chaleira pode ser ouvido,<br>por alguns segundos até que eu um rápido movimento, algo puxa a câmera<br>dos cascos da potrinha, os movimentos bruscos destorcendo a gravação,<br>mas as vozes ainda podem ser ouvidas misturadas com o som de vento e de<br>pequenos cascos trotando</p>



<p>“Imma devolve minha câmera vai estragar minha apresentação!”</p>



<p>“Não ligo, você mereceu!”</p>



<p>“Volta aqui!”</p>



<p>O som leve de cascos trotando a média distancia é quase sobreposto<br>pelo som do vento, imagens ainda distorcidas indicam rápido movimento,<br>até que a câmera é virada novamente, desta vez, para outra portadora,<br>outra potrinha, desta vez um pouco mais velha que a outra,<br>características marcantes sendo sua cor azul clara, que vai de seu pelo<br>a sua esclera, seus olhos vermelho claro sendo a unica coisa que quebra<br>o padrão. É visível e audível que os sons de trote não vem dos seus<br>cascos já que ela não se encontra em contato com o chão, parecendo<br>flutuar pelos corredores enquanto foge de sua irmã, que por sua vês é<br>quem faz o som de trotes ao fundo, como pode se ver no fundo da gravação<br>agora que a câmera se encontra virada para trás. Ela sorri</p>



<p>“Você vem e me pega!”</p>



<p>“Ugh, vai bagunçar minha crina!”</p>



<p>A nova envolvida retorna sua atenção ao dispositivo dizendo<br>sarcasticamente:</p>



<p>“Hey, então, agradeça, te salvei do tédio de ver um vídeo sobre minhã<br>irmãzinha se gabando por sei lá quantas horas”</p>



<p>Retornando sua atenção a perseguidora ela complementa:</p>



<p>“Pensa melhor, Ação também é um gênero de produção bem popular, vai<br>que você fica famosa como uma atris em algum teatro de ação?”</p>



<p>Ela fala em alto tom, garantindo que a outra a escute, deixando-a<br>ainda mais irritada e procedendo a perseguição, correndo por corredores<br>da casa, a câmera falha em focar devido ao movimento. Mas enfim a<br>corrida é interrompida por um motivo inesperado, A fugitiva flutuante,<br>enquanto olhando pra trás distraída incomodando a irmã, colide com<br>algo.</p>



<p>*Smack!</p>



<p>A câmera cai no chão, enfim conseguindo estabelecer foco, Donuts e<br>outros doces similares podem ser vistos também espalhados ao redor</p>



<p>“ouch o que foi iss-”</p>



<p>“A câmera caida mostra nada mais que o chão e o corredor onde Bea se<br>aproxima trotando”</p>



<p>“Eh oh ahaha, oi Void!”</p>



<p>A voz da fugitiva, porem, ainda é audivel, conversando com a vitima<br>da trombada.</p>



<p>“Uh, Immateria?”</p>



<p>Uma suave voz responde.</p>



<p>A pony perseguidora alcança a cena, ofegante depois de ter corrido o<br>que parece uma maratona, sua crina uma bagunça, só não mais evidente do<br>que a sua expressão, que não se demonstra nem um pouco contente</p>



<p>“Huh, Bea?”</p>



<p>Se pronuncia novamente a nova voz</p>



<p>Bea se direciona ao local onde a câmera se encontra caída e a pega,<br>apontando-a para si mesma antes de virá-la, provavelmente checando sua<br>integridade, antes de começar a se aproximar de sua irmã, que enfim<br>percebe que não está mais correndo, ou flutuando.</p>



<p>“Uh oh… Hey! irmã, olha só encontrou sua câmera?”</p>



<p>Ela diz em tom constrangido.</p>



<p>“Immateria eu só não te…”</p>



<p>“Eh espera, uuh, oh não, onde-”</p>



<p>A voz suave anteriormente denominada “Void” fala com desespero<br>crescente</p>



<p>“S-só sobrou um?” … “u, uUuuUuu” *sniff “uuuu”</p>



<p>O novo som estranho ressoa pelo corredor, as duas irmãs tiram sua<br>atenção de seu conflito pessoal no mesmo momento, virando sua atenção, e<br>finalmente a câmera, para a nova envolvida tornando evidente a fonte do<br>som</p>



<p>Void, uma potrinha changedling de coloração especialmente escura, se<br>encontra encarando os doces caídos, segurando uma vasilha aberta com um<br>único donut. Suas pupilas negras e vazias estão cheias de lágrimas.</p>



<p>“Tá vendo o que você fez?”</p>



<p>Bea encara sua irmã e diz cochichando, enquanto sem perceber, aponta<br>a câmera ao próprio rosto</p>



<p>“Eu não vi ela porquê você tava correndo atras de mim daquele<br>jeito!”</p>



<p>Immateria retruca também cochichando</p>



<p>“uuUuUuu…”</p>



<p>“Até o choro dela é baixinho”</p>



<p>Comenta immateria, causando outro encarar de sua irmã, que logo<br>retorna sua atenção ao problema em questão, a pequena criatura<br>entristecida</p>



<p>“Agh, ok segura isso, e nem ouse em fazer nenhuma gracinha”</p>



<p>Bea entrega a câmera a sua irmã e se aproxima de Void, que sem saber<br>o que fazer só vira a câmera para seu próprio rosto e encara as lentes<br>de perto, criando uma visão engraçada na gravação, depois de uns<br>segundos porém, ela ainda sem saber o quê fazer apenas aponta o<br>dispositivo a cena em sua frente.</p>



<p>“Hey Void, uhm, peço desculpas pela <em>besta</em> da minha irmã”</p>



<p>“Hey!”</p>



<p>“Xiu Imma! Bem, <strong>continuando</strong>, o que ouve? Parece que<br><em>ela ali</em> tropeçou em você e derrubou algo seu”</p>



<p>*Sniff “Uhm, é… Mas não precisa se preocupar eu não me machuquei nem<br>nada, changelings sempre foram bem fisicamente resistentes!”</p>



<p>Void diz em tom inseguro, claramente não querendo causar preocupações<br>sobre si</p>



<p>“Oh, sim, é, mais ainda derrubou seus doces, e você tava chorando não<br>tava?”</p>



<p>Ainda questiona Bea</p>



<p>“Oh…”</p>



<p>Ela para e encara novamente as doçuras confeitadas, que se encontram<br>espatifadas no azulejo colorido que cobre o chão do corredor, seus olhos<br>voltando a lacrimejar</p>



<p>“E-eles eram pro piquenique”</p>



<p>“Piquenique?” Immateria se intromete de novo</p>



<p>“Espera, era hoje?” Bea diz perplexa</p>



<p>“Sim?” Void responde</p>



<p>“Não era semana que vem?”</p>



<p>“Não que eu saiba…”</p>



<p>“Huh, De quê vocês tão falando pra começo de conversa??”</p>



<p>Bea se vira a sua irmã “Claro que você não sabe, não tava nem<br>escutando quando a mãe e o pai explicaram”</p>



<p>“A-hã falou quem nem sabia nem a data”</p>



<p>“Ah não agora eu…” Faíscas começam a se formar em volta de Bea, que<br>começa a se aproximar de Immateria, a qual apesar da situação, continua<br>gravando a cena</p>



<p>“Eiei mana calma aê nós duas sabemos o pai não gosta quando queimamos<br>as coisas dentro de casa…” Ela diz em tom nervoso</p>



<p>“Agora você vem com”calma, calma” né? Vou te mostrar como eu vou me<br>acalmar só fica aí”</p>



<p>“Void!” Mais uma jovem voz entra em cena, dessa vez uma voz<br>masculina</p>



<p>“Grex!” Void, se alegrando num momento, responde.</p>



<p>Seguindo a chegada do novo indivíduo, Bea se interrompe de saltar na<br>direção de sua irmã, a qual por sua vez tira seu foco de suas<br>preparações para fuga, ambas irmãs começam a observar enquando Void e<br>Grex se aproximam para um breve abraço amigável. No caminho a câmera<br>acaba sendo virada também, a esse ponto ninguém mais sequer lembrando da<br>gravação.</p>



<p>“Aqui pro piquenique?”</p>



<p>“Uhum! Sabe eu tô tão animada que até fiz alguns do-” Void se cala<br>antes de terminar sua sentença, se lembrando do que acabou de<br>acontecer.</p>



<p>“Eu também tô super animado! Mai você fez o que tu disse?”</p>



<p>“O-oh, n-nada haha”</p>



<p>“Nada?”</p>



<p>“Ooh então os donuts eram pra isso!” Immateria anuncia sua<br>descoberta, causando todos a olhar pra ela, que por sinal, ainda segura<br>a câmera.</p>



<p>“Donuts!? Você fez donuts void?”</p>



<p>“Ah, uhm, bem, é…” Void diz enquando se tira do caminho da visão de<br>seu amigo, o permitindo ver melhor os donuts caídos pelo chão.</p>



<p>“NÃAAAAAAO!!!”</p>



<p>Exclama Grex num tom severamente exagerado.</p>



<div style="height:60px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<hr class="wp-block-separator has-alpha-channel-opacity"/>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">Fim do capítulo 1</h3>



<div style="height:31px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-right is-layout-flex wp-container-core-buttons-is-layout-4 wp-block-buttons-is-layout-flex">
<div class="wp-block-button is-style-outline is-style-outline--47aaebf8a2d327cbc8de0a4a42abd769"><a class="wp-block-button__link has-text-align-center wp-element-button" href="/em-lentes-ch2/">Capítulo 2 (final) -&gt;</a></div>
</div>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
