<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>De tudo &#8211; 245 Swirling Quills</title>
	<atom:link href="/category/br/de-tudo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Maybe a bit of my mind?</description>
	<lastBuildDate>Tue, 08 Oct 2024 17:54:49 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/10/Quills-150x150.png</url>
	<title>De tudo &#8211; 245 Swirling Quills</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Olá olá!</title>
		<link>/ola-ola/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Quills]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Oct 2024 17:54:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[De tudo]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=99</guid>

					<description><![CDATA[Bem, primeiro post não fic em português, não sei se tenho muito o que dizer&#8230; ah! além de obrigado por ler aê kk, e bem vindo! Tradução do post anterior (Multilanguage Update!): Então, como vocês devem ter visto,apareceu uma Fanfic aleatória aqui, bem, essa é algo que eu criei há algum tempo particularmente motivado por [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Bem, primeiro post não fic em português, não sei se tenho muito o que dizer&#8230; ah! além de obrigado por ler aê kk, e bem vindo!</p>



<p>Tradução do post anterior (<a href="/multilanguage-update/" data-type="post" data-id="95">Multilanguage Update!</a>):</p>



<p>Então, como vocês devem ter visto,apareceu uma Fanfic aleatória aqui, bem, essa é algo que eu criei há algum tempo particularmente motivado por um dever de casa da escola (não sei se mencionei no mastodon ou não, mas enfim) e pensei &#8220;ei, por que não postar aqui, era pra ser um &#8216;mind dump&#8217; não era? mai tá em português, e eu fiz o site todo em inglês!&#8221; Então eu fui e criei categorias de idiomas, não estou com vontade de traduzir o site todo, e não tenho certeza de como faria isso sem estragar algo, então as coisas mais gerais vão ficar só em inglês mesmo por enquanto, mas planejo postar coisas em português quando eu tiver vontade também (mesmo que nesse caso não haja basicamente ninguém para ler haha, mas então, não é como se este lugar fosse feito com o objetivo de ser lido por muitos, então não é realmente um problema) de qualquer forma. A parte importante é que agora o site tem a estrutura mínima para organizar vários idiomas, então yay!</p>



<p>(Google Translate+Uma revisão minha, não tô digitando tudo isso de novo de jeito nenhum :3)</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
